小弟愚見 呢幾日既動向

已立禁蒙面法
唔好出街了

［極重要］做嘢還做嘢，P牌仔想畀個革命方向大家討論討論

黨鐵商場嚇到唔敢開了

1/10

2/10

3/10

(極重要! 戰局逆轉!!!) 戰術POST - 長距離索敵系統

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

11/10

聽日繼續快閃突擊
我地贏在人多機動性高
係屋企步行範圍內搞
唔好依賴任何交通工具
因為隨時可能封路封鐵
唔好等有狗
快閃突擊完就轉場
攰就返屋企食飯訓教回滿血再出過
政府會好快頂唔順
認同唔該用盡任何途徑spread開去
祝大家武運亨通

BTW如果見人偷野建議先警告
唔聽就當係鬼獅鳥左佢

12/10

認同，文宣應該係宜家集中火力
繼續各外國輸出香港現況
特別係緊急法但又唔係緊急狀態
但又實情係全港戒嚴禁蒙面
仲有實彈呢條線都唔好放軟
繼續咬住，香港係時候另一次巨型外國文宣

快閃都係好既
但係唔好搞d大大壇又陣地
對家預左重兵同你打
我要浪費哂對家既部署

唔認同，我唔會阻。
兄弟爬山，可以各自努力，
但呢兩日應該避其鋒，亦讓子彈飛一會
文宣和理非行先，
否則國際有機會誤會係香港暴亂再加劇
反而會覺得緊急法有必要。

無錯
文宣要keep住上
好欣賞有手足今晚出黎唱歌時在貼文宣

由明轉暗，游擊為主。

唔好再玩黑警，擒賊先擒王，幕後嘅建制先係最大黑手。同佢哋前線課金重裝嘅狗玩純粹浪費時間轉移時間消耗我方精力。

和理非全線上線!

真
今晚沙田好叻
11.45去狗屋等班恐怖分子準備好12點就出黎拉人
結果11.45就散水
班恐怖分子今晚一定谷火谷成晚

push